多謝有份出黎罷工嘅醫護人員

向您哋致敬

多謝你地做左正確既事 保護香港

多謝醫護

其實好勁，逼到政府封淨3個關口

多謝您哋嘅付出